Save HK藍絲：好邪，疫情最嚴重的幾個國家正正係當年有份侵略中國的八國聯軍

美國

伊朗

柒咗，真係有美國

中國咁強大點會比人入侵
係大清帝國廢姐

俄羅斯

傻撚左
人地打清朝
關你地撚事

唔係中国自己宣戰架咩唔夠打就話比人入侵

西班牙

義和團

靜靜地

咁係時候出兵趁佢病喇

好邪 香港第一單死亡個案係藍絲

E，當年都叫中國
咁姐係當年既錢要賠啦

唔記得幾多萬億，拿拿聲找數啦喂

支那

韓

Save HK 反共復清

佢清朝人黎

8國聯軍關你閪事

關中國撚事人哋叫大清喎

藍屍浸柒味真係

扶共滅洋

找數

喪權辱支架,去打柒人丫笨七

八國聯軍同二戰都未撚識分

包括中國？

即係承認共產黨自己本身都係侵略者嚟?

不如叫佢講一講八國聯軍有邊八個國家先

好邪 中武肺的人正正係藍絲廢佬死黑警🙏🏿

咁不滿又同人做生意 ? 咁憎人地就唔好用外國貨，唔好讀洋書，鎖國呀笨

講到中国冇事咁

真係當左中國冇事？

班廢物數黎數去咪又得美國日本英國邊識其他國家

會唔會提 海參威？

日本：？？？？
奧匈：？？？？

當年打清朝喎

即係佢哋八個又會找你支那霉氣囉

藍屍愛國愛得零舍柒

因為呢幾個侵華國家係最多支那人旅遊/移民

睇下南美 中東果d點解咁少感染就知

你同人宣戰先㗎喎唔夠打就話畀人侵略

好邪，今天，再次激嬲八國嘅又係中國/支那

呢條友fb見過佢愛國愛到極上腦

燈埋俄佬

當年八國聯軍係因為中國宣戰引黎
今日中國向全球輸出病毒

引黎百國聯軍就好笑

有讀書就唔係藍c

終國人個個都係數學天才
成日話支那五千年歷史
但上年又話支那50歲生日
仲勁過毅進數

突然諗到啲野
反共復清 有無得諗
根本清朝先係真正中國
共產黨都係來佬野

支持中国再向8國宣戰

熟讀歷史就唔使做腦殘藍屍

係都復明
唔想紥辮

中國找數未

中國自己入侵自己？

g持

北韓

班弱智藍屍係咁架啦

承認生化戰？

望下百度，慈禧向列強宣戰呢段係無咗，呢段歷史得果，無因

佢哋五胡亂華果陣潛咗入黎，所以清朝果陣仲係度

佢地乜撚都叫中國架啦

入侵中國最勁咪北京囉

啱呀～
話唔定之後所有有疫情嘅國家都打多次支那
嚟個百國聯軍

1美國
2美國
3美國
4美國
5美國
6美國
7美國
8美國

外交部: ……

復宋好啲
明咪同而家差唔多
清又係底等公民

其實藍屍係咪冇個正常

伊朗 西班牙？

西班牙?????

冇佢份啦嗰陣已經收咗皮

歷史係慈禧太后開戰先，燒人領事館
講到俾人入侵咁 on9

奧匈帝國原來仲存在

俄羅斯爸爸呢？

好邪，疫情最嚴重的幾個國家正正係中國人最鐘意移民旅遊嘅地方

庚子之疫

八國聯軍是指1900年（清光緒二十六年）為了鎮壓義和團運動及擴大在華特權，以軍事行動攻入大清的英國、美國、法國、德國、俄羅斯、日本、奧匈帝國、意大利的八國聯合軍隊。

都中幾個嘅

啦 係咪認當年八國聯軍入侵個陣叫中國先

係就找數

不如講番中亞啲國家喺元朝時係中國嘅？
蒙古鐵騎打到去歐洲添
J撚死未

即係話終國本身都係八國聯軍
夾埋人打自己

就黎到俄羅斯

等緊普京中招

原來支國有份八國聯軍侵略清帝國
長知識了

包括支那，都係死七百零萬支那狗

屌，大陸佬成日講到美國甘仆街，當年清朝賠俾美國既錢米用係起清華大學，送中國人去美國讀書，班大陸佬甘叻米讀清華，米去美國讀書啦

大蒙古國=/=元朝

忽必烈對汗國已經失去控制權

終國都係最嚴重嗰啲國家可惜八國聯軍嗰陣仲未有中國

推下先

呢班少數派兼慰安婦二代真係腦裝屎

2020再來一次好嗎？

即係話中國放生化病毒

所以中国人咪最叻打中国人囉

低能當年係大清帝國，關班奴人屁事！！

原來支那自己都有份八國聯軍自己

傻仔冇八國聯軍你條垃圾仲紮緊辮做緊奴才

復漢吖屌漢先係真正統漢人

咁共產黨侵略中國幾時有報應

人地清朝嘅事關依家依個中共咩事
分都未識分

最勁係話台灣屬於支那
明明人地中華民國都已經民國109年

非失去，而且從未有過。 大統一蒙古最後一位被承認大汗係蒙哥。

冇講錯喎
真係比中共侵略返嚟

入黎就係睇呢張

業報，時候到了

好邪，中國歷朝歷代侵略咁多地方同民族，結果武漢爆肺炎

係清國，「朝」呢隻字好誤導人

掉返轉，沙士時期最大鑊嗰個國家係幾百年前打晒成個亞洲打到歐洲嗰個咩元朝中國?

即係打多次？

咁咪打多次囉

共慘黨搶左大清政權

自古以來唔肯加入中國就係佢錯

由石器時代嘅北京人開始，自古以來就係中國領土

係呀就連分裂中華民國嘅中華人民共和國都有份 真係好邪架

對萬國宣戰詔書 到依家都好似係世界紀錄黎
如果要講到最舊既因 應該都係列強想黎霸地先既
但係佢地唔係黎搶 仲擺低左好多技術係到
青島係到依家都唔會水浸
同啲藍絲認識既歷史差好遠
同埋義和團有訴求點解唔可以坐低傾
要用暴力？

仲要係最早開始

打輸咗就扮受害者

可能係專登播毒

藍屍加油
令強國越黑人憎越好
加油

疫情再咁落去
分分鐘嚟多次八國聯軍
到時打尻死你班腦殘藍絲

竊國大孽

當時嘅清朝人係今日嘅乜野人?

所以最鍾意自己人打自己人個個國家最嚴重

支那自己都係疫情最嚴重既幾個國家
岩既 支那人最鐘意殺自己人

反以佢地又準備多一次八國聯軍~話左藍絲智障啦
咁都開心

我地大清皇太后向萬國宣戰，入咩侵，禮讓

最邪既係疫情最嚴重既國家基本上都有份奶共/幫助支那崛起

美國幾時攻打過中国

伊朗？

盲撚定on9到信支那0確診？

清朝咪中国
中国幾時還清朝筆數

大清

八國聯軍不知幾受平民歡迎

得嗰幾個國家係有錢幫咁多人做檢驗

咁姐係有動機啦，仲唔係中囯出生化武器？

我讀中史時候，書都是寫慈禧向各國宣戰

遲下地球聯軍打爆支那

反共復清+香港獨立
掂

死肥佬中三畢業？

預言黎架 新八國聯軍滅中共

死漢奸

契哥

佢信撚哂義和團 以為佢地真係防彈少年團呀嘛
點知原來係假貨黎

又係中國撩鳩人先
傻嘅都同你開戰啦
又唔讀書

支那有份侵略支那

中國呢個概念 到底係幾時開始叫中國
乜撚都中國
去撚到唐宗元明清又中國 話係中國歷史

共黨反清？

認真，
叫返清帝國，
用朝代理解支那史會有好大問題。

搵人post返trump叫支那還一萬億段新聞上去

8國聯軍係滿清咎由自取

因為班藍屍已經比5000年文化洗左腦

復秦啦緊係
中國大一統嘅強大朝代

疫情最嚴重嗰個咪中国囉

又啱喎,有乒侵略中國喎

支那賤種最叻
搞人就聲大大 見人冇反應就變本加厲
惹起人把火被打轉頭就扮受害者

中國咪最嚴重囉

其實想講好耐 d朝代真係on99 明明元朝都唔係中國人黎 咁都可以俾個朝代佢 屈埋蒙古人做中國人 屌你咁唔通日本侵華 你又俾個朝代佢

孫中山見到個post會唔會吐血死撚左佢

清朝都關事 講埋宋朝啦唔爭在啦

而最嚴重果個，係俾八國聯軍打果個國家

厓山之後無中國

波斯帝國同唐朝打過

元.清其實都唔知屬唔屬於"中國"..而家邏輯係打得你入殺得你人夠多就會變成自己人!但打唔入(日本)又或者殺得你唔夠多(英國)(八國)果D就係外人..

成日覺得個世界圍住自己轉

黑色頭髮就中國人啦屌

係囉
明明當年係滿清割+借香港俾英國
點解之後97係英國還俾中國

終國人,報仇

所以病毒咪係中國整出黎報復囉

伊朗?西班牙?
原來奧匈帝國仲存在...

青島啤都要多謝德國佬

支那一貫做法
對內屌鳩美國 夠薑打我 我就打死你
對外扮曬可憐 唔打得我喔 我係發展中國家
唔可以大蝦細

叔一燒條撚樣

鴉片戰爭：被迫割讓
乜撚嘢被迫打輸咗咪要割讓囉

咁爆發嗰個點計
8國喎

日本係中國故有領土是常識吧

藍屍嘅史觀就係只要係人類歷史上統治過現時支共領土嘅話，就係中國人。

利申讀歷史 但唔明佢地嘅史觀點黎

支那都係其中一個喎咁

而我不知中國是八國聯軍之首

又係呢啲義和團，知唔知八國聯軍最後點呀？清朝最後點呀？

佢嘅中華人民共和國仲未成立啵
啊唔好意思
好似連黨都未建立 呵

中共 ≠ 中國，

師兄借一借個位
呢個係一篇投訴師投訴藍店嘅參考文章

伊朗 : 關我撚事咩

係咪證明咗武漢肺炎係中國製造，動機係想報仇

而家唔當中國係國家下話

殺得最多中國人係中國

還返香港比英國呀屌

中共殖民咗中國成70年

中國有份百國聯軍清朝

咁都有得J

同條藍絲講

俄國呢
人哋吞完你啲地,都今日一忽都冇還過
你嗲都冇得嗲重要同佢稱兄道弟
有疫情就唔理三七廿一封撚咗唔畀你入,重打/拉/趕你啲僑民
所以佢家陣乜事都冇
八國聯軍得俄國獨善其身
就係因為對你班支那絕不手軟

唔怪得中共國都咁嚴重，諗返起中共國都侵略左中華民國

佢地真係信架

第一個就係中國

中共侵略

元朝都計中國啦

Yes

支那人話元都係中國人朝代
好似係

呢條撚樣有前科

奧匈帝國呢？ 冇咗lu, 點八國聯軍呢

遲下真理部話咩就咩㗎喇

班中國共產黨最鍾意將以前既野都係當做共產黨功績
包攬晒所有共罪咁樣
真係弱智

英美德日俄法意奧 有一個冇撚左都計

西班牙係八個聯軍?
奧匈而家係點計?

人哋覺得自己好有型架

咁多正皮
兒登仔

八國聯軍有西班牙？

二戰都唔關中共事啦

唔計支那，西班牙第三，伊朗第六，r爆我個頭，八國聯軍幾時有佢地份

宜家公佈的數字日本頭十都唔撚入，藍絲個腦真係裝屎

俄羅斯：？？？？

咩呀

防彈義和團

中國疫情都好嚴重喎 唔通中國自己都係八國聯軍之一？

最殘害中國果個係叫中國共產黨